【車位炒不停】天水圍師奶炒逾80個車位 平均月賺38.8萬

名不經傳的天水圍師奶湯太繼續炒賣深井豪景花園車位，新近以50萬元買入一個地下雙號車位，連同荃灣及上水等非一線屋苑車位，年初至今已先後買入超過80個車位，總投資額高達3,874萬元，暫沽48個車位套現約2,554萬元，10個月賬面賺388萬元，平均每個月賺38.8萬元。

天水圍湯太曾接受訪問表示已退休，坦言「賺少少就賣」的原則，今年下半年繼續短炒深井賣豪景花園車位，7月至今買入10個車位，買入價49萬元至53.8萬元，現沽4個，成交價57萬元至59.5萬元，賺價4萬元至8萬元，賺幅由7.5%至16%，合共賺近24萬元，即使每個車位繳稅八、九千元，連同佣金，純利都賺逾20萬元。新近買入一個地下雙號車位，作價才50萬元，只是去年華懋一手賣出價，又再執平貨。暫時總計，10個月來她花逾3,063.6萬元買入豪景花園合共67個車位，沽出37個套現1,935.7萬元，賬面淨賺278萬元。中原譚榮輝補充，目前該屋苑車位約50個放盤，入場費約58萬元，較去年發展商一手車位價升約16%。
如果豪景花園是湯太的重注場，那麼荃灣朗逸峯車位就是小炒場，事關她今年已先後買入11個朗逸峯車位，作價44.5萬元至68萬元，當中6個是6月及7月期間買入。炒得快，賺得爽，當中一個車位6月12日完成買賣合約，作價60萬元，6月16日就以69萬元沽出，4日賬面賺7萬元。有時她也揸耐一陣，好似該場一個雙號車位今年2月44.5萬元買入，持貨3個月才沽出，作價63.8萬元，勁賺19.3萬元或43%。值得一提，去年出道炒車位至今，涉嫌7個車場，奉行賺少少，留溢價予接貨者的她，至今只賺無蝕。

祝佢炒車死

祝佢死嗰陣有人炒靈位

佢炒車死我請食飯又點話